比男朋友話我港女

男朋友琴晚求婚我無答應
喺佢啲friends 面前落左佢面
之後話我港女 仲話要分手
其實我唔答應佢都係因為覺得佢求婚無誠意 連戒指都無準備 唔好話有花噤都叫求婚咩？

樓主係雞

後補

依加 唔結， 咁咪 分 囉
有咩問題？

下次再結

@湯圓圓男朋友

戒指都無?? 臨時求婚?

我驚分左手搵唔到男朋友
亦都唔捨得 4年感情。。。

佢點同你求.....？

唔係 佢話同啲friends plan 左成個月

咁你係抵撚死既

樓豬係雞

佢點求婚

唔係下話?! 咁佢點求婚??
戒指係基本啦，哪怕係紙造...

關我撚事

plan咗成個月戒指都冇？咁plan咗啲咩？

戒指都無隻 真係叫有心求婚咩？

你唔accept都合理
香港都重未有同性戀結婚

喺觀塘海濱 叫埋佢同我啲friends 拎住氣球噤囉

有咩抵死？？？

唔係囉 我係女 佢係男

plan 左點佈置掛 唔撚知佢

戒指正常都有隻掛
無戒指求咩婚

你可以唔接受㗎，你有諗法，佢都可以有諗法。佢話plan 左一個月，明顯佢偏向放左重心落點設計個方法，你感受唔到誠意不特止，仲要認為無花同介子呢啲用錢堆砌出嚟嘅事而拒絕。

每個人價值觀唔一樣，我會認為求婚誠意該係基於對另一方的承諾，而唔係啲介子同花。

條仔飛你 仲唔抵撚死？

請善用起底功能

當面比人拒絕又真係幾無面的。會嬲到講呢D說話都好正常
哄返佢囉，哄完如果唔得就分手啦，因為少少野立即話你港女的都唔會好得去邊

請用返0同1

分lor, 驚乜

玩true or dare輸咗想你配合下都唔肯

咁講嘅話、個男人都同樓主一齊左咁耐
唔個樓主想要咩咪又係抵死
更何況拎氣球求婚咁兒戲？

唔好搞錯一樣野 結婚從來都係得女人有著數
男人同你結婚係想比個名份你
所以男人根本就唔需要向女人求婚
要求既婚姻只係垃圾

你條仔又衰，同性戀結婚都未合法

雖然都係講心唔講金，但連戒指呢啲約定俗成嘅野都唔準備其實都幾冇誠意假設受左，每次見到其他戒指都有啲野梗住咁。除非佢有準備送戒指更特別嘅野/ 您要求成世唔想收到戒指，如果唔係唔明佢咁樣準備係咩意思。

咁係你兩條友都唔識做人炸喎
你男朋友問題 - 都一齊四年, 對自己既人生大事, 為左驚喜竟然無任何溝通
你問題 - 只係粗心大意準備少左野, 你將佢其他既心意好似粉筆字咁抺左佢

你都on99 連登仔波皮都未撚摸過我都明點解你會講得出呢啲野
做你條女真係好撚慘
我而加要求佢送1卡比我 我先肯嫁呀?
其實我細細隻都ok 係佢根本就係諗住求撚期就算

我無要求過喎

Plan左成個月俾你話求撚其
你可以唔欣賞佢既idea 但你唔可以唔欣賞佢份心機
良心當狗肺 食屎啦港女

淘寶買隻假鑽戒都係百零蚊

是旦啦，下世小心D啦

唔緊要，可以搵個更好既

我指你男朋友

Plan左一個月都無戒指同花就點都講唔通
Plan幾耐同有無用心plan無直接關係
唔係話物質問題，係有無心去準備，道具都無講乜野有誠意
誠意唔係用口講，已經唔係要親自整一樣嘅去求婚咁嘥時間，
只係買啫，用乜易咁有誠意極都有限

講到有準備就要受咁
女人無選擇權？
成班人見證住連介指都無咁就嫁
唔怕比人笑一世？

Plan幾耐同有無用心plan無直接關係 但戒指花同有冇心plan就有直接關係
唔準備道具就係冇試意冇心去準備
誠意唔係用心plan，只係用錢買啫，用乜易
唔肯俾錢有誠意極都有限

好心幫你rephrase返 其實唔洗咁隱晦
物質主義咪物質主義 扮講心好核突

咁想要戒指 咁咪結完又離 搵第二個再結再離 分分個合合十幾廿次 戒指一打都有你份

少少野都無講咩誠意？
買少少野就要即屈人話係物質主義就乜野都唔洗準備la
其實求婚就唔洗plan la，乜都物質主義
已經唔係話要嘥乜野大數目去大攪，但少少道具都無就唔好話有誠意
少少野都無準備不如直接話無準備
唔好一話買少少野就物質主義

唔買野就準備唔到 冇辦法plan
唔買道具就等如冇準備
物質主義到
樓主男朋友個plan咪就係揾哂朋友黎見證呢個時刻囉
又洗唔洗錢呀
都係個句 可以屌屎橋可以屌估唔中樓主心思
但屌冇誠意 抺殺人地用心就好大問題

咁樓主覺得求婚有花有戒指係合理要求啫
正如攪生日會都想有生日蛋糕切下，有禮物收下
中秋節食下月餅，聖誕節有禮物收下
當然世界上唔係個個一樣想收禮物，
但無理由一句話想收就係物質主義
坦白講，男人去求婚有花有戒指係好正常
貼地d去講，有幾多個男人真係乜都無買就去求婚？
同埋一句物質主義真係無敵
基本上往後日子想買野就可以咁講

死港女

小你咩 你都結左啦

樓主作古
有冇相